火雞姐 若雞姐 楊思琦 蓋世寶 V.S 欣宜 鮑姐

火雞姐 若雞姐 楊思琦 蓋世寶：正評
欣宜 鮑姐：負評

圖後補

補你老母 補完先好同我講嘢